[謹記] 不要讓復仇之心將自己同樣地變成魔鬼

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢